美卿稱中國學生不應於美國從事間諜 北京質疑種族歧視

美國國務卿蓬佩奧說，中國的留學生不應該在美國的學校，進行間諜行為，美國會採取行動防止。蓬佩奧說，他與總統特朗普都知道國家面對有關挑戰，有信心可以應對，但他未有透露採取甚麼具體行動。較早前，特朗普事先張揚，將於當地星期五開記者會，交代與中國有關的決定。有官員透露，特朗普正在考慮，與解放軍或中國情報機構有關聯的教育機構，派往美國留學的學生，將被吊銷簽證。在北京，外交部發言人趙立堅較早前說，美方多次表示歡迎中國學生到美國升學，假如美國政府公然損害中國在美留學人員的合法權益，將會是政治迫害及種族歧視，嚴重侵犯人權

唔比大陸哩出去輸出化武>racism
趕走spy>又racism

唔比美國佬social media進入中國市場係咪racism?

間諜又關種族事？
無賴賊國